自用源：请不要外传


APK保存安卓安装文件

src保存直播源转换工具及源码

live保存各种直播源

Jpg文件保存壁纸文件

Xpath目录更新各网址配置文件（停更）

JAR文件夹同步github开发者仓库

暂时只更新这些，内容基本来自telegram群组和https://github.com/catvod/CatVodTVSpider

感谢软件作者和其他开发者。

网站 

[在线配置版](i.catvod.top) 

[离线配置版](https://catvod.github.io/CatVodTVJsonEditor/)

可以可视化编辑配置，非常不错。
